42歲爆乳辣媽擁吻17歲兒 時尚圈富二代起底

美國超模女星史蒂芬妮(Stephanie Seymour)擁有火辣身材，加上保養得宜，讓人看不出來她已經50歲，不過高人氣的她，近日卻被網友翻出一張舊照，是多年前和大兒子在邁阿密海邊度假時，她身穿性感比基尼，和對方做出接吻、撫胸等親密舉動，讓網友直呼「確定是母子？」

史蒂芬妮8年前曾帶著3個小孩到海邊戲水，卻意外被捕捉她和大兒子做出大尺度的親密照片，當時也震驚娛樂圈。近日這張照片又在微博中瘋傳，從中可以看到，史蒂芬妮穿著比基尼，和當年僅17歲兒子彼得(Peter Brant)一路擁吻，他還撫摸著媽媽的胸部，史蒂芬妮也環住對方的腰，兩人的親密舉動就像是熱戀般的情侶。

舊照重新瘋傳後，網友也驚呼，「原諒我不懂外國人的觀念」、「確定不是亂倫？」、「難道在掩蓋他們母子戀嗎」、「她兒子下面生理反應了」、「難以接受」，不過也有網友持正面看法，「他們本来就比亞裔開放許多，親吻只是表達感情的方式」。

事實上當年照片曝光後，便引起娛樂圈的討論，大尺度的動作更造成不少爭議，彼得第一時間選擇公開出櫃，他表示，自己是同性戀，媽媽就像是他的朋友般親密，而且她也會用這種方式親吻其他兄弟姊妹，「世上任何一位母親都會這樣做」。

實習編輯／許雅筑

個仔扯哂旗

好撚7正

Old news

回帶西

2018/12/30 10:37

2018年12月30日 03:50

單野2011年 台灣新聞翻炒
你又回埋一份

stacy mon

Milf

扮gay食老母

好能正，一定要餵飽佢